用唔到眼叫盲 用唔到鼻叫乜？

用唔對眼叫盲 用唔到對耳仔叫聾 用唔到對腳叫跛 咁用唔到個鼻叫乜

鼻塞

死

秒

畀

嗅覺障礙

佛地魔

聞唔到野

齆

齄 個鼻渣

盟

盟鼻菩薩
我都正想講

認真，學術討論

嗅覺喪失症

自創一個字，上亡下鼻

認真答你「人不博覽者，不聞今古，不見事類，不知然否，猶目盲，耳聾、鼻癰者」